想去隆尻會唔會比男朋友發現

想去隆尻
但唔想比男朋友知
但聽朋友講隆完尻會好硬
男朋友係咪即刻會發現到，例如含果啲？
有無人試過⋯?

GAY

做手術落自己條撚到唔驚嘅咩

gay

整返粒珠

想含

想幫？